[藍色戰魂已陣亡]車路士球迷討論區

點同痢踢 唔同level

班友無力跑求下你煙sir放棄聯賽杯唔係輸得好肉酸

今場搞咩和咗 無睇到

use this

塊西好咸

Kante 同azp呢兩個真係唔岩玩主攻
兩個變左雞肋咁

屌你老母柒頭安！

Next match

Odoi morata Willian
Barkey amapdau cesc
Emerson Cahill Christensen zappercosta
Caba

AZP今季真係麻麻地，後上助攻太少

廢

下個post use this

睇唔清楚，尋晚果球Emerson 之前果下二傳越左位？

應該係VAR都睇唔清楚

陣咩亡呀
我車凱旋而歸呀

巴克利有越到位咩？

見周圍都有利係咁講

安安。

後晚屌猁

希望抽隊垃圾d俾青訓出

有冇人知出場前著嗰件格仔波衫可以係邊度買 好靚

Jody Morris in the Sky studio, on Morata: "[His words] were a bit harsh to Conte, who stuck by him through some of the performances he was dishing out... he was lucky to stay in the team. He needs to prove himself"

可能抽中打比 對撚伯

老實講想睇

咁快抽左

Yes

Whoever win, we win

藍色戰魂或成最後贏家

今場入住一球先，下場入夠你地三球

你有得出先講啦

睡衣咁嘅樣都J

azp表現好差，好高速率節奏下攻不銳守就比文尼放狗。

雖然唔多唔少關法比狗中場零掩護事

而另一方面Emerson位置感極之唔係路。

仲有都預期丹麥狗又要沉多季，因為佢係個種好需要信心既中堅，打完一場閪波可以閪成季。

另外再睇到尋日luiz落場成隊定左好多，佢未落黎之前基本上運唔粒波上去
雖然防守一樣咁垃圾，但係依個時期，佢真係值得正選

話說aina係意甲打得還可，長期正選，可以留意下

撚到發爛渣

卡巴打得好反應快傳波仲準過kepa

基佬琴日原來咁撚廢

神軒

過左兩個月就唔記得哂世界盃

一場膠姐後備龍佢算勁仲識救十二碼

個肚腩應該呢世都減唔到

做運動就係為左食更多既野

Emerson同Baba一鳩樣位置感0
為左反伊雲/牙朗就j佢咩有速度就算派膠都追得返

Emerson埋到堆，都叫有波到下

有表現就得

尋日無記錯最後俾屎毒定基達禁區放狗

利狗好鍾意對住雞曉插水
上次沙拿
今次基達

其實噚晚天神拍雞曉防守幾好
係傳控柒晒，冇晒當初個種自信同準繩
繼續含淚支持

尋晚Keita插完Cahill反應大到

本身又打得少，對面仲要係打開逼搶，唔慌就奇

屌得好

希望之後歐霸打返起

希望下輪抽到隊廢啲嘅
等Odoi，呀含有得上吓陣

希望足總同歐霸分組賽幫到天神起機

Odoi 熱身賽咁好表現只換來飛機盃既後備名單

尋晚軒狗比夏狗撚完仲敢屌夏狗插水

笑撚死
睇得出佢比人撚到好撚嬲

我未見過咁樣衰嘅衫#^

古圖啲傻鳩仲未出post halamarid 既

仲有呀含

雞囂=legend
no doubt

排16 果季都撚過一次

一直都唔明車迷做咩對佢咁harsh

我愛你 愛gary 就是老鼠愛Cahill

諗諗下其實戰術上係成功造到入球機會 但係個廢鋒真係可以射走哂啲機會

其實每個前鋒都唔會球球食硬 總會有啲食唔到
但佢真係球球都食唔到 點撐落去

唔撚波咪好地地

達仔會戰勝歸來，支持永續

隔離拿卡已經要咩有咩 好好J 我地件廢鋒

收皮啦，試下上季整件拿卡比你，你地屌化左高層啦

事實就係達狗已經係上季市場上第2好既前鋒

不過唔撚驚啦，下季都有Harry Kane
都係頂多件撚頭達一季姐

上季我都仲J緊廢鋒勁過拿卡 今季完全比下去

好心moses讓番個位俾odoi啦

老鼠 車區第一識波帝

上季目標 lkk 達 比洛提
全部都係垃圾

以波論波，廢就緊，但防守真心幫左好多

我fifa都會拎佢黎踢右閘，我覺得可以考慮將佢轉型踢閘或者可以延長佢係強隊既生涯

達仔如果有黑碧咁勁已經心足啦,唔駛拿卡

摩閪最佳位置真係2nd choice右閘，azp 打左

艾馬臣係咪唔識傳波 下下隊到個波大大力
接果個對腳有膠水都唔掂啦

馬雲買車仔

我買起你老母一年任屌呀

你老母做雞養大你件弱智閪啊

佢防守好過沙包

成日鳩傳, 琴日最後差D又輸佢

叫有個英人位

Fifa我第一時間就賣走晒啲右閘佢
跟著有人要雷斯都係即放

屌你fifa19 要400好撚貴

400蚊都叫貴去跳樓啦垃圾

我daddy比左380我買game咋

去求老闆賣平啲啦

368 黃金

幾時買新前鋒同中堅

達仔只要入到一球 今季會破神射手紀錄帶領我車拎英超

你up乜柒

官網

不過幾貴唔多抵

香港人心態
娛樂一定要免費，要比錢就係貴
理撚得你班團隊製作成本

一句講曬 永撐達

幾時話要免費
咪曲解我d野

Ayi

下季借埋意假

其實佢仲係咪我車既人?
仲有冇約係身?
而家比人當人球咁踢黎踢去

有無offside自己睇
我就覺得無

你先係痴撚線果個

等我模擬一下沙sir既部署，4-3-3，大家點睇?

.....Pedro.....Giroud.....Hazard

.......Jorginho......Fabregas

....................Kante

AZP...Rudiger....Luiz....Alonso

.....................Kepa

最尾幾好睇

見到法比都知搞緊笑

留意到 呢期宮ching呢期贏到開巷

ching點解成日鐘意做埋d柒野-.-你模擬沙sir又擺佐仔去b2b做乜撚

因為kante先係防中
如果kante放前一格，jorginho放後一格
又出現番上前d柒野

好過7頭安/高華錫

一隊車路士無哂藍色戰魂仲有咩意義?

你岩 我以後都係等睇大師出賽後評分同藍色戰魂算

尋晚我屌錯左沙利

一開始輸1：0個陣換走高華狗我屌沙利，因為想贏就唔應該換走高狗，唔想贏既更加唔應該換簡迪出黎曬力

後來換雷斯我又屌錯沙利，當時我諗緊：屌你老母落後換中堅食撚左屎啊?

點知雷斯一出黎成隊生猛曬，最後反cup埋

沙利，對不起。我屌錯左你，以為唔會再屌你老味

望到佢講啲嘢都好撚尷尬

真核雷斯

林雪：對唔閪住

過咗琴晚仲有冇人撐天神 仲有冇人想交學費？

後備，聯賽杯，足總杯，歐霸

一季都踢到20幾場既

丹麥基佬賣番去鳩拍有冇得諗

等多一季啦

估唔到宜加連簡迪都有人反，當年話唔岩煙sir用畀人屌到皮都反

法比好過kovacic
藍色戰魂睇既野真係特別on9

硬係凝住azp呢刻走唔開3中堅既慣性
事實上既係，azp主攻的確差d
最近防守都唔係top fit

有法比就唔撚駛睇

琴晚直頭黑洞
比mane撚爆
輸個球又係佢同法比on99玩tiki taka

尋晚真係

有咩好反 佢仲係頂級 係要佢做唔係擅長嘅野

反雷黨收唒皮

雷斯=leg end

lm

屌那星 場場差唔多成8成控球 你想佢做乜呀？踢返個波比人再tackle呀，佢又幾快下唔打新位打乜呀，左真奴點都係打嗰個位咖啦，定佢覺得左真奴b2b勁呀？

法比狗轉做助教好過繼續做球員

你以為我係嗰啲要佐仔同佢調位嘅傻鳩咩
咁事實佢係無咁擅長攻擊丫

而且8成控球 佐真奴打DLO
簡迪打呢個位都唔代表要成日斬波俾個米6嘅頂啫

DLOP

得一場係係咁斬 之後都係幫手拉邊多，不如屌安係簡迪拉邊嗰時做緊乜春好過

安真係垃圾黎
d隊友都唔知佢想點

大把傻閪仲踢緊正選仲有後備
某啲球員就要拿拿淋賣先安落

為盲反阿朗吹奏艾愛臣
為盲反雷斯吹奏天神

雷斯係撚盲反

成鳩日做埋d陰濕野
仲要成日發夢

azp今季差左好多
係咁標甩波
快啲操返個態啦

屌你老母臭閪你球會內部做啊?

後衛感覺上易d上位

R James下季要取代azp了

車路士真隊長-Eden Hazard

太懶唔想畫

其實Ampadu 應該會勁過天神，我估到咁上下Ampadu 會排前過天神

天神失寵
要吹奏Ampadu了

丹麥狗廢極係德甲前4隊踢過2年正選

依家一沉百踩

我就依然撐佢，排佢先過Cahill/Amapdu既

笑撚到我

但老實講潛力同未來明顯係Ampadu，而家呢個年紀已經有領袖潛質

牙含一隊比賽經驗少過廿場，係就係幾impress既，但真心唔覺得佢係球隊100%有未來

死基佬起碼係德甲2季證明過自己

貪新忘久就認啦傻閪

西咸故意放迪加
Man mark中堅雷斯
然後就冇後衛識策動了

我都撐 不過我會排雞曉先過佢

fifa 19 車仔d能力廢到呢

力撐天神！
其實中堅黎講
到起馬26歲打後先會開始peak都唔奇
中堅呢個位真係好講求經驗同信心
所以依加要建立到信心同好既防守sense

巴卡法賓奴會唔會係摩納哥最大水貨

法賓奴攪乜，去左咁耐都唔適應咁

正常應該高巴卡成班波

5弟想要咩能力

[/url]

下季可以免簽藍斯頂飲水，切 個位了

希望佢大隻啲

準備原陣用一季 之後大清洗

法賓奴之前英超無乜落過場 唔適應唔奇

Chelsea is the favour team to sign Rabiot for free next summer. #CFC

下季以真里奈既一毛不拔

似係免簽藍屍，拉比奧特頂高華狗就算

識波 藍斯一定啱踢sarri ball

FIFA 19速度榜：奧巴美揚第一變第七，麥巴比只輸一人 精選

第1位阿當馬查奧爾Adama Traore
球會：狼隊
速度值：96
總能力值：75
這名22歲的巴塞棄將，其速度在歐洲球壇早有名聲，去年不在榜上，今年一舉稱王，為FIFA 19速度值達96的兩人之一，從現實中比賽所見，他起步的爆發力最為凌厲，更能不斷轉方向，老鼠仔一樣。

第2位麥巴比Kylian Mbappe
球會：巴黎聖日耳門
速度值：96
總能力值：87
就算FIFA 19還未正式面世，麥巴比的速度有幾恐怖，里爾和阿根廷後防線的一眾守將已有親身體驗，最厲害的是他擅於在中路高速突圍，能衝破來自四方八面的對手的夾擊。

派清

即簽高路雲拉美拿，清走法比柒頭安

派ching 宮ching一齊戰勝歸來

一係矮撚 快， 有邊個瘦撚 又勁

加度素真係算係咁，長期都有比機會吾皇後備出場，雖則得10幾分鐘。
借將無貨交，比我真係收埋佢當無借過

冬季就大清洗 賣法比 雷斯 艾馬臣 飲水
迪加得81 仲差過偽隊 天神

話時話 高路雲踢成點
華仔一黎左經已冇人記返起佢

好似加盟摩納哥無耐就傷 唔知出返未

反真里奈黨收晒嗲了

羅馬想搵干地教

近期d 領隊好鍾意用波好既後衛，但係後衛撚波實在太易出事，天神唔撚波其實唔差

佢已經無撚波啦喎，基佬個問題係簡單回傳失誤同比對家大隻佬重點招呼

都唔係簡單回傳 係一逼佢就會搵唔到目標傳之後出事 好大獲

Vvd好似傷左

干daddy好似傳完皇馬之後就無乜消息

我係佢就退鐘
升個青年軍上黎可能都有潛質過佢

AC都應該就炒加度素

最近傳羅馬

Vvd出唔到

夏神係咪會續約?

羅馬呢d selling club
幫佢一季都做唔長就唔撈

同巴卡重逢

然後摩閪斯入紙走去AC

Good

快

買埋佢女婿mola達唔該

一次放咁多人想車路士星散？

所以話垃圾車迷唔配有自家青訓上位就咁解
而家天神沉沉哋就起勢話要賣走佢
其實上場睇到佢防守依然係幾好，仲要硬淨咗
係傳控個方面唔知點解派晒膠
遲啲Odoi或者呀含打得唔好又唔知會唔會叫放棄佢哋
就算切成日傷、之後上場有時又散步都會撐佢
因為佢哋呢班新一代真係睇得出有潛力
少少學費想唔交就想收成係冇問題
不過就唔好成日鳩叫點解垃圾車冇青訓出
成日要買人

放個啲唔係星就唔算係星散

啲車狗係咁
又要用青訓又唔捨得俾學費

星

話哂奪冠主力

成班雞肋

天神唔出 切唔出 odoi 又無機會

Aki, 查路巴都踢得唔錯啦

借比撚伯練兵

Vvd唔出，痢狗起碼廢2班

查路巴我唔覺得可惜
佢唔差但要做強隊正選真係爭啲
要佢做後備佢又唔甘心
放佢走都好正路

記得佢後備上陣就有波入

熱身賽係咪入左球遠射?

我就記得佢一隊正規比賽未入過波

有球後腳助攻俾摩西
入波就好似冇

佢應該正常過巴卡既
巴卡可以廢到波又控唔好，面對面傳都傳失

cheek and chalobah

暫時睇講防守巴卡正路d

因為干地有好多場對強隊玩死守，巴卡有波就大腳清情況下佢表現唔差，大致上都跟到比賽既速率

但Fabinho就完全乜都做唔到。

不過暫時得一場又好難判定佢係水貨。

講得好！

!!!!G持

屌你老味

張gif應該置頂

Future

Odoi tammy d.sterling
Mount billy.g cheek
Dasilva Christensen amapdau James
Kepa

G持置頂！！！藍色戰魂不滅！！！

咪玩啦，又學埋d傻閪隊 post頭貼一堆圖，唔知以為出殯

叫班撚樣算鳩數啦，之前都講過咪人人都當係terry，細細個已經好勁，中堅係要俾時間去浸，真係當打fifa一放落場就識踢咩

好過啲簽名同波衫嘅

不嬲撐青訓，除非買到世界級球星/一線球員，否則買2線不如送青訓

但癲神呢D中堅位
學費好貴

好過你之前既個性簽名

成功買到對水晶宮波飛

劉馬車正式出冊

搞細路女直接宮刑啦

Eden Eden Eden
Eden Eden Eden
Eden Hazard！！！

老鼠 老鼠 老鼠
老鼠 老鼠 老鼠
超級 老鼠！！！

由摩開始做開水晶宮私家雞
做乜咁睇唔開

車路士世界級球員得返肥狗夏
毒男已經變做四不象

《Chelsea: Civil War》

軒狗

Eden Hazard offers hope of signing new contract at Chelsea. By @AHunterGuardian

Chelsea is ready to pay Benjamin Pavard release clause next summer.

But the player prefer to stay at Germany. Bayern Munich is the favour team to sign the Frenchman. #CFC

鼠source

巴打係官網既general sale買？

Chelsea is ready to send a offer for swapping Ruben Loftus-Cheek,Michy Batsurayi and Tammy Abraham plus £70m for Harry Kane this summer. #CFC

比左2x鎊做會員
general sale一定買唔到
頭先我online排入去都排左45分鐘
之後簡三連位除左兩邊龍門後就得返west upper

因為我去英國果幾日得依場睇
之後就上蘇格蘭

你幾點開始排

龍門後Matthew Harding仲正啦

傳緊Paul Allen想買車仔，如果係佢我又幾支持放盤

點半鐘
我知，matthew氣氛最好，但個view差左小小
我鐘意坐高小小睇曬個陣

Micky daily?

鼠清轉會news世界第一

假

On9仔

金章安!!!日夜鍛鍊去取勝!!!

上個屌佢交學費，都仲有Ching 話未係收成期… so9sad...

李城球迷路過
祝反骨仔真禾特早死早著

哦

乜仲有球迷?

要反年青球員無所謂架，如果球會老闆係大手筆用75m買vvd，咁你要賣無乜所謂，咁而家球會條水喉細左，擺明唔會大手筆買人，咁有個年青球員你知佢係有級數既，但都唔肯俾耐性無乜好講

第一句：吓
第二句：哦

Kante = 被無視

李城特城球迷學人攻城

飲水都冇得踢啦
已經夠慘

唔覺drinkwater好差起碼都好過依家法比

歐霸又唔落名單
連聯賽盃坐下板都冇
想知佢有幾差到牌俾沙狗咁對

我覺得法比好d

反應 起腳 防守 都好過佢啦一定真係唔明有無去到唔用得嘅地步

防守上係，但對里昂個場話你知係高速率比賽下，飲水做唔到左狗法比既中場運轉力。

有波就係回傳橫傳無限loop

法比係體能跟唔上，但佢個腦同傳波我覺得仲屈過左狗

球隊要點做點組織基本上佢一清二楚，但佢真係有心無力，防守一推就過，比人逼搶佢都無能力hold住粒波

睇對利上半場就睇到佢既功架仲係到，但體力、防守下降得太勁，如果真係要出佢，起馬要Kovacic/Barkely + Kante 去保護佢

法比狗個招重係到
只不過係前鋒真係太廢
冇計

咪玩啦 飲水啲傳球視野邊係法比個皮

敢講成隊車冇人好過法比

依樣都係我屌切，巴克利既野

要佢扭波做one two佢絕對無問題

但要佢負責任去真正組織球隊佢地完全無依個意識

一個真正頂級既中場，係傳扭控之間係要諗埋345678步既事，仲要係隊友角度去出發。

姐係唔係傳到一球killer pass一個扭10個依d個人技術可以睇到既野

而法比，左狗就係依種類型既中場

巴克利雖然廢，但係依方面都仲好過切，可能因為佢曾經係愛華頓做過大佬肩負過責任。但切真係屌你老母傳撚完之後企係度成碌木咁。
係水晶宮已經係咁，玩pass to Zaha戰術。

黎到車仔暫時睇唔到佢有想負責任既意識

典型公務員心態。

Sarri on Hazard being rated the best in the world: "Maybe he is. I am absolutely convinced that he can still improve. If he improves during training, maybe he will be able to use himself at 100%. I think we have only seen 70-80% of his potential"

Sarri on Liverpool: "I think they are ready to win the Premier League."

Sarri on team selection: "I am very happy with the performances of Fabregas and Cahill. They played for 90 mins after a long time. I don't know if they are ready to play twice in a week for 90 mins, now after Weds, I am sure they will be useful in our season"

Sarri on his mission to make Hazard the best player in the world: "It is an interesting challenge. He has a lot to give to himself, the team and the staff. I want everything"

Sarri on Rudiger: "I don't know, yesterday, he trained for the second part with the team. We have to see the last training. There is a chance he can recover."

如果Rudiger 出唔到， 應該會出 Luiz Cahill

Sarri to my question about Pedro, RLC and Christensen. He confirms my news about Christensen being sick during the game but he is better. Pedro and RLC both did half a session like Rudiger.

Says he would have rested Kovacic in midweek, if RLC was fit.

切真係唔爭氣

Sarri press conference round up:
1️⃣Hazard needs to train harder but he can win the Ballon d'Or
2️⃣Cahill and Fab were great vs #LFC
3️⃣No decision on Cahill's future
4️⃣Rudiger, Pedro and RLC could be fit
5️⃣Christensen is better after illness

世三平時訓練一定鳩hea

痢狗個channel cam

呢場傷唔傷都無佢份架啦

踢到咁hea 都傷

如果無傷聯賽盃會出佢

正路
上場天神咁得人驚，都係踢返杯仔先啦

之前佢自己講過訓練唔會出100%

屌奶星，都完左沙狗講乜都得啦

法比啲傳送仲有貨賣，你見到佢餵比撚屌達嗰球就知…

打下後備歐霸都ok既

踢英超速率跟唔上了，我支持唔續約比佢走

雷斯可以續多2年

上場Morata把握力好d佢已經有Assist

減人工續就OK

飲水

放返佢返中遊隊打正選啦

佢自己唔減薪邊個要

對面唔壓迫，放慢嚟打嘅話
法比啲傳送係有質素嘅
但上季已經證明咗打上中下遊都跟唔上節奏
根本完全比唔上佐真奴

上次酒樓睇波個阿叔唔係講笑 又搞

廢就廢啦
咁多條件
淨係同強仔爸爸練都夠踢職業啦咁

join？

Who join

有人會去

改咗名喎👍🏻

宮sir轉生東清

如果宮清比人斬左頭，會變咩???

係 無頭東宮啊 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈~

笑左既請正皮

Fb約睇波嗰個人係咪依個呀叔？

好好笑 有創意！

世三話比利時應該請煙蛇

以前林柏 隊長 泰利 巴哥 a高 都踢到 三十幾 都無話要點樣就住踢 又點樣 好多條件先夾到

法比都係30頭 講到好似50歲咁

卡勞仲好撚生猛
又扭又分波 好搶眼

今晚西咸加油

咁樣落馬天尼斯面

搵世三打LWB

世三咁迷煙

快手續約就好

世三以後唔鏟草了

我都有諗過其實會唔會整親膝頭

tonight big game

I love Kante

tonight 升上榜首

曼城對白禮頓咋ching

白禮頓屌打有曼聯
Trust them

懷念baka
上年對利嗰球分邊畀摩西

最城今晚又456

全季唯一一球good pass

迪亞高哥斯達：睇吓干地依家喺邊？

迪亞高哥斯達2014年以3,500萬鎊由馬體會轉投車路士，直到上季干地用短訊告訴他不在球隊計劃中，結果上季從沒為車路士上陣，並情願等待半季不能上陣都要重返馬體會。

布斯基斯續約 賣斷費5億歐元

哥斯達表示當時是很差的情況，但不是他的:「很多人都有意見，但時間證明一切，你看干地現在在哪?」

@diegocosta is our @futbolmahou January #Jugador5EstrellasATM Player of the Month: “To play again for this shirt and team, I really wanted that.” #AúpaAtleti

— Atlético de Madrid (@atletienglish) February 8, 2018
「我加盟車路士是錯誤決定，因為他們處事方法很差。施蒙尼是很直接的教練，如果他不喜歡你，他會很明顯讓你知道。但在車路士完全相反，我說想返馬體會，然後他們叫我跟預備組操練。雖然有其他球會想斟我，但我只會返馬體會。」

哥斯達又說，如果不能離開車路士，他會跟家人永遠住在巴西：「我永遠都會跟家人一起，有些東西金錢是買不到的。」

雖重返馬體會時有4個月不能比賽，但哥斯達表示可以跟施蒙尼合作是值得的。

「我喜歡施蒙尼，無論個人或教練，他處事簡單直接，他告訴我想我回歸，我就像沒有走過一樣。我在這裡就像擁有所有東西，一間大球會、大城市、這裡的人又像巴西人，施蒙尼又是我教練，一切都十分好。」（）

【尷尬】高圖爾斯出場 皇馬失球數狂升！

狗confirmed

Yes

屌你老母閪自己睇返原文啦柒頭

"I left Chelsea poorly because of his behaviour," Costa told Marca. "Diego Simeone is a very direct manager, and when he doesn't love you, it's obvious and he helps you out. There, it was the opposite.

"We made him [Conte] champion and then, after everything, he sent me a message saying he didn't want me.

"People said things, but time puts everything in its place -- look where the coach is, look at Conte.

"I was clear that I was going to Atletico even though there were other offers. If not, I would have stayed with my family in Brazil. I have other values that money can't buy."

有撚講過後悔加盟車路士?

作野新聞

睇得出DC佢真係愛車同車迷

"I was wrong going to Chelsea, because of their way of dealing with things. Cholo [Atletico coach Diego Simeone] is a direct coach, and when he doesn't love you, it's clear and he shows it.

Skysports係咁寫
真係唔知佢原本點講
而家就算外國報紙佬都會改鳩你字眼

係咪佢講唔鐘意干地，就被屈成車路士

用咩眼睇得出？

車迷我信
但愛車
次次下半季就叫春

希望今晚見識到100%既世三

懷念達哥

收皮啦沙皮狗 呢條撚樣同二五迪古圖狗咪一尻樣

沙皮衰條撚呀，係干狗同傳媒撚鳩佢針對佢咋，就算係衰都未去到條二五狗個層次，條二五狗玩自己球會同踐踏舊會言行前後不一。

過檔馬體個前係IG寫左成篇感言啦屌

Pedro咩情況

干地係處理手法唔啱，但係唔好講到DC無問題咁

未有sms事件甚至干地未黎
已經成日轉會窗扭屎忽花
下半季啲波十球斷八球 淨係識瞓地投訴

估唔到作為軌都仲有人撐沙皮狗 你話佢當今5大前鋒係事實 認真踢個時咪係囉 扭屎忽花揸流個時瞓撚左呀 仲話佢愛球會 收皮啦

得罪講句 做球員都唔會想跟干地馬加夫呢類軍訓式教頭
成績一唔好 班球員一定屌哂鬼

有撚渣流攤啊屌你老母閪

沙皮隔一排就話想走wo

係無 不過都係同法比一樣威得半季

原來13年天神已經喺度

邊個達哥先 我地而家場場都有達睇

半季夠入前4啦屌你老母臭閪

渣住莫拉達仲好意思屌dc半季貨仔，食撚左忽得啊?

短教可以
長教玩軍訓

第2季個個作反

Rudgier out , Cahill start

準備俾人痴狂中出

d藍色戰魂去左邊
咁鬼靜

先睇CHO屌打猁狗

next post topic: 雙殺賤種狗

有無人撐

俾人數幾多球

GOAL: Liverpool start this PL2 game strongly and take the lead on only two minutes, having had an even earlier effort saved.

今晚一隊

2：0了

山狗俾人雪？

1-0

錘仔真係勁

西咸

佢一場正選要比75k

但後備唔洗比

DADDY

魔蛇爭氣啦

獌

西咸真係幾有料

摩狗

守和鎚仔原來唔易

獌狗廢姐

我哋有鋪起機癮

係做完愛先咁勁

馬斯亞

鬼到呢

捱完季初果幾場開始夾到

Daddy又lose

上場耶莫蘭高準少少
我地都輸左

咁不如計埋廢達

又可以去曼區睇d似層相識的留言

CLS
作客西咸洗唔洗泊到咁先

摩三

屌奶星，daddy 又豬

Daddy對咩隊都大巴㗎啦

高層唔買人關領隊咩事
球員無心踢關領隊咩事

當年摩佬摩二都仲意氣風發
點知摩二下半季開始就頹到今日

曼狗搏拎1分

為左份違約金，摩佬可以去到幾盡

D鬼全部出哂

而家隊隊強隊都要打主攻
佢除左去意甲真係唔知去邊好

咩玩法先

e日會唔會比痢456

其實獌狗淨係識屈高仲識啲乜

兵變
施丹is coming
英超自求多福

Lkk同達都係下下差d

撲格巴撚狗

二五迪條食屎狗俾人一推就過 解放普巴喎 解佢老味西啦

正常教練
如果唔妥一個球員
就直接將佢放入雪櫃

干地會唔會出再沙皮?
哥狗會唔會再出耶耶托尼?

係摩連奴先咁撚on9
屌完普巴
佢肯定心心不忿
仲要比咁多機會佢出場玩野

佢入波
就會屌你: 你老未話我廢
佢入唔到波
又會屌你: 如你所願啦我係咁廢架喇

Lkk 定係鬼

假咗D WO LKK呢下.

Man U vs West Ham

Chelsea vs West Ham

摩佬你幾時退休
將對最連變左做西咸

轟咪又係和鳩咗

西咸泊大巴

摩daddy而家示範返俾西咸睇咩先叫19世紀足球

西波鬥西波

2:0

2-0

Daddy

吹奏得未

daddy又送分

挽留

GEL

DADDY唔好走

連個天都逼害daddy

原來垃圾轟未算廢 獌狗仲廢

連迪洛夫又係鬼

抵死啦馬迪狗

曼連

ur name

唔講仲以為對面先係曼聯

時辰到

到底有幾多隻

唔好炒呀屌你老摩

咪撚燈19000啦
一陣燈到佢地反cup 3球就仆街喇

屌你老尾行過都入

沙勞清上水未

shaw先慘
一心想黎軌，俾摩狗reject
依家去獌又係摩狗

前一幕個表情仲正

呢個本身廢

見撚到摩狗二五迪咁樣 叫我情何以堪呀 dllm

哇屌摩三季真係唔係浪得虛名

配音: 你班撚樣笑我丫拿，我下半場就反你老母cup

運氣殺死了比賽 挽留daddy

畀塊葉佢

唔撚係掛

今次想唔炒都難

2 shots on target 2 goals

挽留摩佬

球員無心踢唔關摩佬事
支持用時間冷靜唔應該炒任何人

咁搞法 10月都過唔到

你全家都過唔到

下場會贏吊命

得喇 知你冚家剷喇
等陣比$2帛金你

你條撚樣死全家就係人都知架喇

唔好以己度人

追ching愛將 耶莫爛鳩入波

第一球好型，達仔個廢物 肯定做唔到
第二球有運，達仔個廢物 運都無

挽留Daddy

Now啲評述好撚偏頗

喂西咸 凡事太盡緣份勢必早盡呀

一陣搞到我哋未對就炒 正仆街

好明顯係49000

Young

西咸班nigger好硬 防守又跟得足

乜撚野corner黎

馬迪狗正一打靶狗
唯一一個經歷兩次摩三

山狗幾時偷笑

摩佬仲可以頂到幾耐呢

週中ayi送摩狗上路

唔好炒daddy

比人猜返轉頭

逼害

NOW個仆街 係咁讚 射得靚有心思

明明西波到....

1q題 Lkk廢D定mola達廢D

在座各位 都係垃圾

前足控球

又傷

唔明吹啲咩

LKK 第一腳太差，一控離 又拖慢

反而豬腦 玩到彈彈波

Cls

法比安

成隊波買咁多人結果最有摩狗戰魂都係爆炸頭

法比

摩狗戰術下個個都唔走位真係好正

屌 講緊mola達 無拿拿又講豬sir

為中小型球會帶來美好嘅回憶

摩佬戰術=費蘭尼

NOW 個仆街 好緊張

攪掂咩鳩

又係推費蘭尼上去
連我阿媽都識教

?

曼狗真核原來係爆炸

椰子是無辜的

仲話咩獌留力歐聯

3打3反擊傳成咁
屌

西咸多個豬腦已經456曼狗了

個安達臣算幾對板

我地猛連球員
反摩行動正式開始

練下斬波啦

換普巴

西咸果D 咩斬波來

鬼

普巴無視daddy

哂左幾次反擊 兩個都斬唔到 斬去龍

無啦啦入咗

2:1

仆街啦

Daddy要反cup 啦

一換走隻鬼就入波

-6足球 話世界波

普巴表情管理幾好

個阿拿杜域係幾勤力 但仲未交到貨

講波佬：戰術大師

3-1

嘩個直線

3:1

積sir成場搵人打j 幾辛苦先搵到個食屎羊打j

獌狗

molamola

戰術大師？講緊柏帥？

原來全能到仆街個件連後備都冇

點解可以空到咁

條後防廢過fifa d ai

我見獌d後防俾人湯左都無追

任比既

佢打呢d中遊波一流

阿拿杜域>lkk/molata

清今晚唔該唱衰車軌

岩岩先讚到屎波零識飛

痴撚線屌你

史摩寧成個雷斯咁
係到睇波之後舉手
望一望旁證
GOAL~

佢舉果件衫做咩

積sir靜晒⋯

達仔呢球可能唔入

重傷隊友 好似係

無諗過追，有機會唔入嫁麻，職業球員

Daddy下季可以去邊隊

塊閪好鹹
踢得仲爽過上場

都無吹到 個個好似打fifa lag左咁 連番線就入左

獌狗又輸一場

國米？

狼隊？係咁買葡萄牙人

教國家隊算啦

Chelsea

俾多五億我，包入決賽周

lkk吊咗幾多球俾法比安

果D 馬蘇阿古 耶莫蘭高 完全係燒味足球

國米囉
大把契仔球迷

Sack in the morning
You get sacked in the morning~~

祖咁勁好難鬥

咁多經驗仲續佢真係On9
摩佬開2年約好啦

岩岩NOW 話祖記 係勁敵，49000 夠西踢咩

有冇V92版

V92起碼發掘一班有潛質既新人
就算拎唔到冠軍到時轉售都賺返一車車錢
班人去到摩狗手上變哂成手廢牌
仲大手買入一班貴夾唔抵既人

你班人係咪睇波架
紅衫大熱贏波喎
大炒粉紅衫果隊升班馬喎

挽留!!!!!!DADDY

唔好炒住

西咸使左咁多終於有回報

Daddy:計劃通行

炒daddy好似要26m

解約金之王

有種就炒我
違約金丫唔該
望咩呀驚牙比唔起牙

發發啦 你班友咪笑 不知幾好搵

魔性彭拜 爽牙！

歡迎送禮勤轉會

排個鳩陣
抵你輸啦

C朗筆錢啲利息都夠俾

d咸豐年前既事就唔好再搬出黎講啦

宋生心諗，我落場都踢得好過你班撚樣呀

利迷實笑得最大聲

今晚互不抽水

啲防守渣到

摩佬都好野
明明唔鐘意馬斯亞同普巴都比佢地打正選

賽後：
3比1，你知道這個比分意味著什麼嗎？意味著我有3個英超冠軍，而柏歷連尼只有1個！Respect Respect Respect!

留山狗連狗打歐聯啫

hoball!!!

Respect!!!

七場十分都話要炒 死獌狗

挽留!!!!!!!!!!!

比球員政治迫害，唔關我事

Save Mourinho

撚仔輸緊

鏝又準備大炒
唔明點解d人吹奏猁車 鏝都未出kdb

仲早

見到獌post 話鏝進攻好立體好似SAF以前咁，我想問以前SAF唔係成日柒住贏1:0 咩
SAF最叻係兩邊落底傳中同而家鏝個隻都唔同啦唔係咩

真獌

又係時候入獌post學做球迷

鏝完全禁住白禮頓屌

呢d先係霸氣

Cech

C治做咩

Cech真係老喇 開個波都拉傷埋

應該之前撞埋一堆果球整親

會長

屌,唔好炒DADDY呀

當年真係以為摩狗會帶到獌打呢家波

leno差會長一班波

阿狗個後備龍幾勁喎

Van Dijk starts for Liverpool

[今晚屌鳩利] 車路士 對 利狗！

Team to play Liverpool: Kepa, Alonso, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Kante, Jorginho, Willian, Hazard, Giroud

Subs: Caballero, Fabregas, Barkley, Moses, Zappacosta, Cahill, Morata

#CFC XI to face #LFC

Kepa, Alonso, Azpilicueta, Luiz, Rudiger, Kante, Jorginho, Willian, Hazard, Giroud

Subs: Caballero, Fabregas, Barkley, Moses, Zappacosta, Cahill, Morata

Vvd 出到

利 Full Team

上季都係靠基佬

潛水艇已備

一出場就打少個？

讓一個照贏

遇神殺神，遇佛殺佛
咁都驚唔好叫自己做big6

VVD我屌你老母快撚D遞紙黎車仔！

豬蛇=vvd剋星

上季頂撚死佢，今季法國對荷蘭快腳抽球靚波收佢地

有咩事既話換沙巴狗落去踢翼好過

狐狸都隻狼都開齋過曼聯

期待

基佬完爆vvd

今晚真正考驗雞巴

如果pedro係度就fullteam對fullteam

Kovacic

靠迪加守死沙拿

對面有VVD呀屌

死阿狗又負碌

og

屈仔攻足半埸 輸og

真核2&b

2nb

屈仔呢幾場D波幾好睇
呢場輸OG 真係慘

10點果場全開熱門贏

2:0埋

鳩足成場都入到兩粒

阿狗有無機會爆冷踢熱狗出前4

好想熱狗星散

曼聯前少少同後面果d全取3分

愛蛇神調動

支持
車鏝利阿

621篤到626 六場都2：0

麻煩對面隻軒狗又發老脾45分鐘紅牌出場

屌 今晚六場波都2:0

10點波 = 2:0

柏度仲未好番

我們還有安

對面唔出基達咁好人嘅

上場踢咗90分鐘掛

疤廢左咁多 又失分 唔想古圖狗拎西甲

阿狗呢隊西波真係負碌到核爆 場撚場無攻勢都負尻碌入兩球 睇下碌撚到幾時

躝

鏝28射8中 80%控球

聽半粒鐘阿朗先

毀利安

阿狗已經7連勝

未又係輸比我地

車話人負足

疤狗都捧

最多攻勢咪對車個場

利前面出晒三件

有冇人見到摩佬咁 抽佢唔落了

蛆

我今晚會入波

利原來只喺失咗兩球

今晚輸硬

如果輸
怨婦利實會拎番聯賽杯出黎鬧

依度唔興cosplay

利迷向來 贏輸和都搵到嘢鬧

做乜撚野
個post一潭死水咁

點解會用8000萬買Kepa？ 好大原因係佢腳下功夫好好，拎波勁定

我轟又黑

世三入波，呢度竟然一個post都冇，屌

有即討post咪係即討講
做乜鳩

有無link

第一日上呀? 即討啦

全場最垃圾一定係azp

今季再咁鳩屎真心要買右閘

Love post班傻鳩世界波怪個龍

Moses入黎完全負作用

主場和波=輸咗

西女人屌你老母
D後備咩料呀

後備太撚垃圾

咁叫怪
卡吐禁撚高真係有機會救到

啲後備唔撚換好過

成隊bench
真係得卡巴叔正正常常
唉

見住巴克利入到黎拖慢個波

Moses廢撚到

追下幾多人屌個龍廢啦

換錯中場前鋒

摩閪同隻波牛出黎搞笑

屌你換沙包出黎都冇咁嬲

出到黎完全唔知自己個職責係要助守

仲衰過唔換

反擊一係比失
一係扭失

唉屌 冇野好講 世界波
深度唔夠人地嚟
兩個中堅踢得好 中場都好
朗都算防守跟得貼
真隊俾啲時間佢踢返慣
達狗摩閪lan

摩西無腦死沖仲識咩

好多位要換啦
前鋒
右閘
右翼
雷斯場場都呢個水準就無所謂

D反擊去到佢度終結晒

上半場尾段果下落地救波,卡吐應該失撚左十世

摩閪lan

一換人就出哂事

和波合理，後防其實都走甩人幾次，上半場打得幾好，但係一換d 後備入黎就唔掂，質素超太遠

呢個垃圾快d賣走啦

出奧度好過佢啦

有吓莫拉達喺小禁區搶到個波傳畀佢
佢夠膽控一吓望一望先再射

正選無個踢得差
D後備廢撚到

夏球單刀唔撚入

和波合理賽果
但由贏變和嘅關鍵一定係巴鳩利上場

要睇成隊星既躝去睇皇馬啦

後備用巴克利之流我覺得係合理水平

本身有柏度用，第4翼用摩閪都係合理範圍

全隊唯一要屌既我覺得係azp

雞巴雖然係矮但都叫救咗兩球

達狗
摸西

呢兩條友真係出黎搞笑

牛尾安單刀唔撚入

個龍神救都有得怪,無佢輸撚左啦

成班後備

利呢幾年使左好多 連法賓奴都後備

平心而論，個下卡吐都會救到
但史毒呢球最多叫多啲機會救到
卡吐都失多唔小呢啲世界波啦
失個陣又唔屌佢廢

呢個真
摩西真係垃圾中既垃圾
後備上黎連30幾歲既米拿都跑輸

達狗 70M真係跳樓價

達狗？

夏狗球單刀

摩閪攻唔入唔緊要，hold到半秒都好呀屌你老母臭閪，後腳轉身小禁區控一下射，樣樣都錯既

巴鳩利出黎空晒傳腳波都傳得失
比人入撚埋 雖然世界波姐 換佢入黎柒真係嬲

好大原因係有隻25連訓練都唔肯黎，仲要d消息通曬天，所以人地抬高價黎賣

人地後備係沙龜，基達，法賓奴，點夠玩

VVD唔嚟車 哂撚咗

屌你老味摩西斯 好撚心咁撚廢就拎去收佢皮啦大佬
呢條撚樣仲好意思出場玩後腳 你老味西當自己世三咩 好撚耐未見過條友廢到一個極點 負作用撚屌

唔算單刀啦
Vvd 拍緊埋黎
另一個後衛埋緊去護空龍
果球邊有得講

摩閪個腦真係唔知咩構造

沙狗咪又係踢防反
睇住比人禁屌就知久守必失
幾時躝

屎毒無慶祝btw

能力範圍內搏到盡啦，唔覺得依場有咩好屌佢

Azp
上半場人地攻沙拿個邊先叫好小小
下摯場一overload左邊即刻穿哂洞
比羅白臣任出

azp打sari ball真係唔入流，Conte bar先岩佢 sad

季中入貨啦臭閪

巴鳩利我覺得合格有餘，摩閪拎黎當翼踢真係好撚有問題
巴鳩利當半隻翼算柒數啦

咁都唔係單刀 講笑

佢俾米拿後追果下我真係屌出聲

其實射得好好啦 射穿大細龍 個龍落得快姐

沙狗換人係夠快
但係換錯人個下真係傻鳩

摩西可以叫做翼咩
冇速度冇腳法冇射術
車仔係唔算全歐最頂級都唔駛用到佢掛

猁狗啲後備唔係算星
起碼換三個有兩個有用
唔使講到鍠狗咁遠
連猁狗後備都唔止巴克利之流

換沙巴出黎都無咁嬲

煙狗和到榜首 算唔算續到命

呢球根本贏Alisson
封得咁靚

忍痛收貨
摩閪lan

摩閪坐板都嫌佢晒位

摩閪可唔可以收收皮
冇技術學人玩波

換錯人咩 有咩人比你可以換

邊撚到榜首

用odoi仔好過喇

巴克利最大問題係以為自己好好波

買人啦閪女人

其實後備都無咩人擔到大旗
有得揀寧願原陣到完場

無咩人選可換

阿狗熱狗唔聲唔聲爭兩分

仲要Allison個吓醒
打側瞓低唔俾大細夏神射穿

矮撚好心去絕育 KEPA

豬換達就預咗，呢個實係咁換
巴鳩利換安都無咁嬲

其實佢都係set晒auto sub咁
永遠都係前鋒互換，巴鳩利換高華錫，翼換翼

追下新聞先鳩up啦
車狗係卡吐未玩野前已經傾緊kepa啦
係最後擺訓先直接比rc唔哂時間

出新仔都冇咁嬲，摩西0作用

唔係好明點解換走基奧特

唔撚夠氣 三十幾啦ching

摩閪係廢但有咩人可以換？如果和係板凳質素嘅分野我覺得尚可接受

Financial low啊

法比呢??

冇柏度真係傷 依加既摸閪中下游都未必要佢

係負作用

我地都阻唔到
重有邊隊可以

巴克利同摩西一撚定係戰犯 luiz咁場勁撚到

阿狗對中下遊食撚晒

其實柏度冇傷就一天都光哂
唔洗見到摩閪

感動既係kante好似適應好多了
今日比左幾球key pass

柏度傷咗就無喇
CHO 又要繼續U23

爭前四啦 唔好咁多幻想

踢少個咁

臨換之前豬Sir已經隱哂形

對曬利
終於唔駛打硬野住

巴克利都無摩閪咁嚴重

屌佢
冷靜到仆術
特登企前少少
搞到無晒位射

無氣

佢今場直頭世界級

Moses Barkley Cahill Gaystansen all LAN

今場進步左

AZP踢到咁真係

踢少兩個 仲有隻達狗

怕佢唔夠氣掛
但我覺得太早換走佢

佢做人球果幾年都係中下遊打後備
佢唯一風光都係干地搵佢打右翼衛

後備沒人用係事實，唯一叫幫到下手既都傷埋，沙利波係好睇，但正選一少一個就收皮

阿狗踢得唔搶眼但贏晒

快開罰球個下

人地正選玩三工兵啊

我地3個正選求其搵件過去都必然正選啦下話

輸史獨個球無計

兩個一齊躝

逼左60幾分鐘真係交哂貨
失波佢又會追埋返禁區

屌佢老母真係好撚on9

今場要數真係azp最差喎
交失好多波又跟甩佐好多次

柏度幾時傷完

艾瑪利有d料到

難得luiz打得咁好 冇自爆 輸個咁on9既世界波

仲未接受到

希望沙sir見到摩西咁廢咪再用佢

打強隊人地唔拍大巴 佢進攻嘅作用大好多

Odoi代摩閪啦屌

對住今年既痢其實1:1算幾好
不過最後失球世界波就覺得好唔抵

換翼可能Zappa 仲有得向前爆或者唔換

現實係隊波由摩三開始
個後備深度就唔夠
年年賣一有時賣二入一

成班on9當d球員超人
冇氣咪要換囉

我地夾左10場波都冇
好多球都係靠個人能力去追/迫
消耗體力自然多
唔換人邊捱到90分鐘

人地猁d走位依家好明顯好過我地

雖則係 但佢推甩個球真係痴撚線 有上面跑左出嚟佢唔比 自己去。。。

Kepa今場對我起身價

摩西呢啲質素見盡都唔俾機會新仔

鏝

傾緊同比8千萬係2回事

感動嘅係車仔啲波好睇咗

寧願出odoi zappa都唔撚想見到摩閪

巴克利去翼上法比可能好D

今場睇到爭冠同爭頭西既板凳深度

利狗vvd alisson兩個真係買得最好
完全將條防線幾何級升高

今晚唔洗訓啦

本應係佢個位最唔需要擔心

點知今年跌左成個grade

Zappa

輸世界波真係好傷
成場守得咁好
護兩球空龍[]

咁樣和 專心爭前4啦
阿熱狗又上返黎

利洗億幾落艾歷臣同雲迪克身上係值得

打強隊咪又係防反 有乜分別

救唔到世界波=垃圾

我寧願輸cho

好可惜，但連打兩次利一勝一和都收貨啦

本身今季目標都係咁

當還返安仔呢球

人地後場vvd gomez alisson都真係幾屈
有高度有速度又硬淨反應又快

咁其實唔關佢事既
依幾年我地後備確係差

係咪你智商低到唔知乜撚野叫抬高價

唔識英文玩中文啦傻撚
financial low係講你用好多錢，個board都唔會屌柒你

雷斯今場vvd上身

又到左屌鳩閪女人環節

即討已經講過，個波一到azp 個邊就運唔返出去

摩西出黎明顯係防守哂時間 但就當左自己美斯

個龍算係咁，生得短過卡吐沒得怪

最衰 係西女人
同拿破里拖咁耐皮條
然後買人又買唔足

咁咪因為人地企硬唔比rc唔會放所以咪80m車埋去囉
邊忽抬價？

起碼冇輸到，出去抽獌水平復心情算

呢場啲後備個個負作用
如果係乾爹呢場可能頂到尾
因為唔換人

不得不讚 kante今場比上兩場踢得好好
1:1賽果其實算收貨啦 我地都保左好多球命

上季撚得彈彈波你睇

Conte戰術係一有波去到Azp/Moses就大腳送前所以打得咁好

卡吐都未必救到啦
貼楣低入咁濟

屌佢老尾以前個朵叫過人王，依家廢西一個

gomez 今場都有D 甩
係VVD 幫左佢好多次

法比+佐真奴

個下閂契仔安閘靚到

右翼 右閘 前鋒

後抽

反雷黨去左拍地心探險記

咁都無分別
干狗比人撳住屌足90分鐘，而家互有攻守都無分別

對住呢隊超頻猁有三次致命chance算係咁

可惜剩係把握到一個

我意思係市面咁多Keeper 8000萬有邊個買唔到， 千揀萬揀揀呢一個Kepa唔係冇原因，理鳩條二五仔啦唔撚關佢事依家，冇人記得佢

我Alison唔會輸比同一個對手 twice

我唔明點解後生咁多既MOLA達出到黎做唔返豬SIR個種落力防守

學摩狗 90分鐘 分開換三次人

卡喔前年都比神軒射撚死左

干地少d迫搶
體能冇消得咁勁
今場應該只係換豬腦

高普教左幾年
沙里教幾個月
你叫佢對攻
你肯定成晚訓唔著

兩枝炮放係到做咩

單野唔通天會撚企硬

on9到
到依家仲有人問點解用80m買kepa

其實都見到佢幫到防守
起碼冇再右路放題
但進攻真係好柒

kepa唔夠高

都係錢既問題

Overall算係咁啦 原本以為同利差幾班
點知打落去又同利平分秋色 冬天買到新前鋒可以爭冠

呢下雞巴本身反應都慢撚咗再加埋矮

最後咪又係比返粒波人 有乜分別先
如果係打防反 我寧願一腳送上去比前面跑
都唔想見到比人喺後場迫到甩

以前後備kalou mikel 費拉拿 都一樣俾車迷屌到仆街
點估到依家可以差咁遠

肯用咁大舊錢買既, 一早快過利買咪得

今場對面個龍廢D 都一早2:0

我會揀luiz做player of the match

唔好走

唔好ff買人啦
留到世三當贏

個波去撚到尾段先開始郁

打翼防守好有咩用

心態垃圾囉
個波係隔離有氣有力都唔逼

怪中場冇close down好過啦

佢真係估唔到佢呢到都抽埋黎

史獨都算係咁
90分鐘入球世界波追平 都壓抑到自己唔慶祝

屌你老母盲反有個普啦。

我反達都覺得佢防守好落力

幾肯定見封個個係簡迪先射

摩西走啦 出黎柒

用柒頭安打全場都冇咁嬲

講真邊預到無啦啦起腳，仲射成咁

8000萬買邊撚個呀
oblak拒絕左

達狗除左果下逼搶又係好撚廢

眼見其實d波運到去azp個位就會瘋狂比人迫

老實講和係唔開心嫁啦本身贏緊
但係今場護左2次空門 係輸粒世界波 都冇計
今場迪加 雷斯踢得咁撚好 輸呢d遠射 今場正選應該係咁多場跌得最好
係azp可能未慣 努力爭前4 望西女人冬季補強啦
好想雙殺

你想跳定先再係空中接實打反擊？

過檔睇曼聯啦傻閪

後腳 cup波 佢係咪出來攪笑
成場波都好高汁

佢一出來就做柒野

post 錯 sorry

CHO CHO

但完場睇佢地兩個龍互攬 拍埋一齊差唔多高炸喎

班高層反省下啦，咁既陣容深度打單線就得，點兼顧歐聯

屌出親莫拉達都冇好野
一出前場即刻冇撚曬威脅
住烏做個支點角色不知幾稱職
猁撚都恥笑話換前鋒等於打少個

陳豪又係耐無踢生撚左鏽
栢度傷左冇撚計啦

成條防守都算唔話得
其他就正正常常
再次靠世三單天保至尊
不過長期咁落去都唔係辦法

摩西實力係英冠翼進攻+英冠閘防守
得翼衛岩佢踢

係
係唔預佢入到波啫
力唔係無出架喇

如果有pedro就好

抵輸 真係射得靚

返去睇摩狗啦 屌係老母
場場都一腳清呀

單野通天前兩個禮拜已經傾緊啦
個陣已經講明除非rc，唔係唔撚會放

你自己驗撚咗眼先啦傻鳩

對面雲迪克啊屌你老母

就算你前面係dc都跑唔撚贏佢啦柒頭！

你估對面連迪洛夫定菲爾中斯啊

沙拿都幫手解唔小圍 所以咪打和囉

史獨當年係我車成日一個救全家
係on9在堅持要打中鋒

一失分捉鬼就睇到好多撚頭唔識波係度亂捉人屌

G

到時刷開角, 到領先緊又唔識刷
係咁送粒波比人打反擊

世三傷可以收皮

係半場我已經FEEL到領先一球永遠都係最危險

佢打咩位都係獨撚到仆街

佢果陣打邊都好撚勁

懷念米勞列

摩西右邊空哂都爆唔到入去等俾米拿剷

KEPA根本踢得好好 傳波夠定又準 比夏神個球準到
文尼個球卡吐一定救唔到 條友落地咁慢
史獨個球更加唔洗講 試問有邊個救到 貼住眉底入 卡吐係可能hi到既 都唔可以話一定救到

生面口
Hawks貼哂news出黎，kepa自己訪問又講過
仲on99話畢爾包抬價

我地打歐霸bor

出年再用摩閪先屌啦

如果kepa高啲應該唔洗輸

講真呢隊轟
進攻剩係靠世三
冇撚咗佢前面實唔係識攻

達唯一一樣優勝過豬sir就係 落力跑同迫對面 豬sir跑兩跑就收油

有錢你唔係kloop教都唔會買到vvd alisson

其實唔係咁矮 係睇瘦削睇落細隻感覺上矮啲

Kepa 傳控真係好好
勁淡定

米拿果下爆上嚟好快
但摸西後生人地咁多竟然帶住個波跑得咁慢

喂屌鳩你，你唔好講紐亞呀，Oblak勁到仆街緊係買唔到啦，加上人地條買斷上億呀Smart bean

球遠射入左 佐狗 直頭跪左係到

幾時一個救全家
當年唯一一個場場比人屌老母就有

咪臭係 curve 到咁都叫郁得慢
唔係佢成場至少輸多2,3球

豬sir 追得好勁wo

堅持只插Moses一個

個adler之前笑人地英文差唔識鬼佬笑話已經知佢on9

矮到侏儒咁

嘩你老母講到仲清楚過當事人咁撚樣，你贏啦！

連雷斯都咁sharp

咁你個陣就咪屌鳩干地啲波啦
有新踢法又要走返去食屎j大巴足球

Kovacic had his best game in a Chelsea shirt so far today, IMO. Not only the assist but very crisp passing and good in the challenge too. 97.5% pass completion, highest number of tackles in blue.

左邊有夏神同高華域
右邊就韋利安同簡迪
輪走位傳送點都係左路完勝
所以azp傳唔到出去都可能同中前配合有關

又有新都市傳說

達狗

有名叫史獨都救車

on9 你講經呀
咪撚鳩up 果陣8000萬買到邊個呀

名又up唔出

你去搵干狗摩狗幫你做白內障啦屌

而家睇鳩頭畀人炒

又更新

100cm

肯定係卡吐矮救唔到啦

唔笑得？

好撚勁
助攻助守 傳球判決夠準又快
下季可唔可以買佢返嚟

講到好多選擇咁
實情叫佢數3個會黎又岩sarri用又有卡吐級數既都數唔到

今場 高華錫+佐真奴 真係用傳波控制成個中場

[屌你老母摩閪斯！！！] 車路士球迷討論區

人地鬼佬都唔明真係想知你英文有幾勁